支那遊樂場真的很刺激，多人受傷

再高少少飛脫應該冚家剷

香港高官再叫多d後生上去啦

去支那遊樂場真係搵命搏
人地外國主題公園要跟ASTM做
支支d安全cert網上可以淘返黎

有冇用bs?

效果來

Feature 黎

好玩過 SAW , 地下幾件灰晒，美斯兒

都叫過到年

飛出街

又係假新聞
中國一定唔會發生呢啲事
一定係美國

GIF呀

跟本預設係要斷先夠刺激，係班支那狗玩唔起，唔關設施同場所負責人嘅事

正

支国日常

死了還有黨

俄羅斯輪盤

去到最高先散就壯觀

死神來了7:支那

白晒擘大口嗰個死應該死鳩左

厲害了支國

還有黨

加錢先有得飛出黎
享受其他人玩唔到既遊戲

明知安全既可以有幾刺激
贏硬既波你都唔會去睇啦
識玩一定係玩會斷

有無人去過長隆玩過

咁先叫刺激
因為真係搵命博

以前睇呢啲片會覺得支那人好橙

但唔知點解而家睇到完全無感覺

好似唔係最高點跌落黎, 差唔多到地面先跌

今次竟然有片

大陸鋼材點解仲有外國買

如果有個中國人帶你去玩，你唔敢玩，佢仲會鬧你有偏見，話而家中國好安全好先進

又話香港d後生仔無上過去
未睇過大陸宜家情況
唔係話好進步咗好多
好安全架咩

咁先刺激，唔係有乜好玩

係著地個下柒左啲姐
無斷無爛，無得賠

小妹個老豆就系咁

記得之前好似係成張氣墊床飛起咗 好似有gif

刺激

即日火化, 無事了

樂極生悲

控制人口數量，無事

多難興邦

先進到，大型事故人民都唔會知
見到大爆炸同火海都唔會死人

不給面子

香港人：長隆好好玩

條片想點

都冇飛出黎個刻睇

包埋高空著地

最撚癲係出咗事啲人仲坐緊係度

期待中國超愈小日本高度

重以為係舊聞，原來官媒都有報

玩機動遊戲刷首抽

係支那玩機動遊戲=玩命

冇諗過呢D幾十年既機動遊戲會渣到掉個遊客出黎，
仲以為佢跌左部電話。

牛逼死了 skr skr

好治癒

以前去玩過支那玩，某個機動遊戲坐係個籠入面，之後類似洗機咁360轉，但問題係無安全帶用，只係比你捉住周圍d野，果次真係人生款馬燈出晒黎，以為死撚梗

得CS

佩服，玩機動遊戲，我最驚都只係驚唔安全

死後服務？

先先夠刺激

惡意中傷

我早兩日賭錢輸咗少少
我都好慘
不如捐啲比我

最新公佈，蝗蟲因工死亡，買左五險最多都係賠87萬，唔駛捐咁多

長隆個個會唔會最好

就算上大陸玩機動游戲
只會係長隆玩
其他地方不了

Fake news or 拍緊戲啦

只敢喺日本玩，香港我都唔敢，何況支那

一家人最緊要齊齊整整呀

過幾年既海洋公園

藍屍: 外國遊樂場無發生過意外咩？

黨會照顧牠，不用窮困香港人的錢

夠哂刺激 值回票價 新年快樂
Btw好耐之前返大陸完全唔敢玩
分分鐘死

我都豬咗好多
畀返幾千我好嗎

長隆獨立咗？

你不如上去幫手搞白事啦, 仲好啦.

BLOCKED

抵撚死

一定係拍緊戲
中國已超英趕美
機動遊戲安全世界第一

4D效果

仲上大陸？
你大陸人黎

支持支那全囯首抽
有命就抽得

日常

有咩不滿既一律以尋釁滋事檢控

根本on9先上去
仲要話機動遊戲
係咪想重刷

天津爆炸

屌你，搞到死神忙到怕L左支那畜

支那治癒gif圖+1

支那字上面d字幾型，邊個古文明？

彝文（彝語：ꆈꌠꁱꂷ，nuosu bburma，[nɔ̄sū bū̠mā]），又稱夷字、爨文、韙書、蝌蚪文、倮語、倮倮文、畢摩文等，是彝族用來記錄彝語的文字。不同地區的傳統彝文差異很大。目前已規範的現代彝文有「涼山規範彝文」和「雲南規範彝文」，前者經中華人民共和國國務院批准，使用較廣。

去呢啲鬼國玩機動遊戲=玩命

電腦分析95%出意外 5%自己柒出意外

你可以落陰間陪下佢嗎？好寂寞

一定係黃屍作既假新聞，拉

我真係恭喜你

好彩係近地果邊飛岀黎
都痴撚線

因為我哋知呢啲係中國人自己攞嚟

唔係咁開心下嘩

地下嗰幾件死晒

炒電單車好撚慘
炒車唔死比條燈柱壓死

哇
唔講仲以為韓文 北韓

暫時話未有人死

平

不過生銹非常快及嚴重

極限運動

假新聞，別分化，支那是很安全的

此乃支那官方新聞，支那不會有假新聞的

除左講恭喜唔知有乜好講，支那人我唔會再可憐

遲啲如果海洋公園外判比依啲營運商

嘩屌
就算係香港 / 歐美/日本, 我都唔會玩

更何況係支那國

好治愈

平時去樂園最驚玩呢個 真係好危險

假新聞！我国度度都好安全！美国才會這樣

1:19 直接變2D

每人賠兩千無得再多

邊撚個畀你質疑？中国的東西最安全

咪係
SORRY原來quote錯人

新年流流梗係要搵啲嘢慶一慶佢

俾機會你揸隔離啲女㗎

都無嘢睇嘅

好似以前我玩模擬樂園咁

呢個我玩到ptsd 唔撚敢玩有離心力嘅game

你去做佢地家人
再一家齊齊整整

唔緊要

Made in China

In China we trust

咁都死唔去 搞錯！

支那用國標

老貓

支那３屍認證

係支那面前其他國家仲有號稱最刺激既機動遊戲?

磨牙磨牙

國民教育應該教埋呢D

一定係樂園收左美國佬錢

笑撚到失禁

佢地有無維修保養 都唔知有無做

嘩 有冇死呀

落地成盒
家屬舔包

沒事兒，我國還有十四億人口

牛逼死了

次次坐上去都賭命

諗起前幾日Happy Kongner

02:33:10 開始

可能過年前

個分類係搞笑

新年快落

同志

張建宗：我個心其實好痛

唔撚會去啦，拎啲錢去第二度旅行好過

諗下點解會爆肺炎

係好撚刺激 永遠唔知幾時搭最後一程

嗰啲叫聲幾有感情，真係由心而發既驚

斷果下要跳㗎，跳返落地就無事，唔識玩唔好隨便玩

真·機動遊戲

人地用GB

見過d 機動遊戲，睇落都似日久失修，有少少生銹，真係唔好玩

我fd 話去深圳玩跳樓機 有甩鏈聲同金屬行得好唔順既聲 ！佢仲話末試過咁驚死